19年完之前有咩想同我講

加油！

點解咁少人提罷鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾

希望支爆
十三億人死清光

香港人睇清楚唯一出路係咩未

光復香港！